痴撚線 小六男學生涉性侵女童

仲要大埋肚，而家d小學生真係早熟，如果生埋出黎仲勁過日本哥套14歲的媽媽，不過用性侵呢個詞好似唔多啱。
明明小學都有性教育，究竟係小學雞冇錢買套，定係貪圖一時快感抑或係真愛要生翻件愛的結精。

澳門終於得一分

澳門+1

屌你老味咁都入性侵

有錢買都唔會啱size

14歲媽媽

小五已經有同學教我打丁

未夠18歲人生都只能夠被父母掌控

五毛諦聽

明明雙方都未成年，又係自願唔係老強，一定係男方俾人告
隨時細路女姦個細路仔都係告條仔

類似台灣通姦罪 老公出去包二奶 元佩大婆都剩係可以選擇性告個二奶

小六大肚 再之前都唔知啪左幾多次了

又拆散一對戀人

我果時都唔知係精黎
第一次嚇到我瀨屎

我記得第一次有嘢出好似得幾滴

差唔多廿年前
我讀小學就已經好多同學拍拖同扑嘢
小六搞大人哋個肚真係唔奇
我小五就已經打飛機

思想單純既我冇諗到呢點

小六好正

又係告男唔告女

我都係中學先識打飛機,時代變啦

有幾出奇，大驚小怪
古代人好多病冇藥醫
三十歲就死啦，唔通等到就死先生仔
生理上可以生育就生仔有幾出奇
係大自然計劃嚟
好多動物都係咁
人唔係動物嚟咩？
啲現代人都on99， 違反大自然定律， 學乜人講環保吖。

邊間小學

人地小六已經扑到翻天覆地，連登仔三十歲仲諗緊叫雞破處好唔好

點解唔係女既性侵人？

而家咁多道德撚 社會制度去綁住你做人

小心俾處男軍團用鍵盤打你jj

唔見你回歸自然

而家d後生
我第一次睇AV係中二
我仲以為自己算早

文明人拎自己同大自然猩猩馬嬲比

性侵小穴

好正常

我都係小五，小六就睇 中學開始終狂打丁

以前古代13歲可能已經通山跑通山跳，但13歲係現存社會都未有能力養自己，所以先要有法律規定

如果有錢養咪得囉 佢老母當生多個啫

樓主見識少咋？
唔係想話小六扑野係啱，但小學扑野唔係新聞啦，全世界都有發生，做咩好似發現新大陸咁？

係因為要控制人口咋

d人話越早生對bb會越好。
咁呢個生出嚟仲唔係人中之龍。

原罪

可能個女仔阿爸唔抵得個寶貝女俾個留班既小學雞中出 所以嬲嬲豬去告人

澳門桐生一馬

loli正唷

咁醫學上13歲又真係未發育成熟，生bb會有危險⋯
仲有生完點養點教？俾返自己老豆老母教？

呀爸呀媽中六個時呀仔讀小一，一家人著住校服齊齊返學讀書放學做功課溫書。一諗起個畫面都好有家庭溫暖。

咁人哋想做愛關你撚事咩

加兩分

性乜侵，又係男人衰哂

c fu

女？

女仔又點會識打丁 哥時性知識邊有而家咁易接觸到

小學雞撚識咩, 你教佢咩聽完就算啦.
而加用手機鬼咁易就上到咸網

自學更簡單

之前聽呀媽講有個13歲女仔生咗個仔出嚟
之後個仔變咗細佬

好似血觀音哥套戲咁

有錢買岩size 都唔知邊到會賣比佢啦

口裡憤怒
心裡羨慕

其實係講基因 Defeat 既機率

女權撚要唔要爭取個女仔都比人告埋?

就來會見到 我呀爺9歲比日本鬼子殺害了

自爆咩

巴打係印度讀小學？

非禮強姦都當性侵

個重點係你情我願仲係要比人捉

仲要淨係男既比人告

你真係當班小學生咁天真咁純真咩
我當年屋企有第一部電腦
啦
宜家班細路只會越來越早熟

未來係由人創造

你驚鬼咩 講間小學就自爆到 我讀聖瑪沙尼羅 邊有咁易自爆

濕鳩屋邨小學

雙方自願都叫性侵

拉去勞改啦

女既明明仲早熟d但係男既一定係加害者

根本沒性侵
因自願
係衰十一

應該係衰十一
派膠比樓主先

之後會點？生出嚟定落咗佢？生出嚟又未必養得掂，咁細個落仔會唔會子宮破壞，以後都無得生？

無咩所謂，個仔30 你先43,對大家都好
點都好過仔30 你60

唔夠秤

條仔

我都係咁話

現代法律overprotective and on99

咪就係
戇撚鳩鳩 現代人 完全認同
怪獸家長 學校諗出黎啦呢啲

文明人就可以違反到自然定律？

社會進步既 不如搞多啲 避孕 性教育野 好過啦

好仆街阿你

法律上係咪未夠14歲 就被定義為不能發生性行為？ 定13歲？ 以前子似有單一班小朋友輪姦個女仔 但因為太細個所以告唔入

初一大肚?

上得連登太多？

明明個女仔中一
女權法律真係on9

點都係個女仔引誘純情小六

小六果時先係我第一次接觸異性既肌膚

我6年級仲停留係錫人個咀會有bb既階段

屌打連登仔

乜係初一女學生？？澳門唔係叫中一？

打胎唔理大細都一定傷架啦 不過13發育未知成熟哂未 應該仲傷

我想知呀嫲呀婆幾多歲

初中一囉 得未

我小學性教育 miss都避開唔講性交過程 剩係講受精哥part

個𡃁仔由細到大沉迷玩賓周 依家終於出事

中一咪中一 乜撚嘢初中一 佢地分初中高中？

係阿 分初中 高中 撚唔撚比阿 初一初二初三 高一高二高三 柒頭

小六就識扑野
除非平時睇到父母扑野過程
又或者睇過老豆啲av好奇心驅使

你係咪有病 一黎就鬧人

好明顯係你打個「撚」字先

12歲以經扑野 我2幾仲係

係阿 屌你老母 係度撚撚聲

侵你老母咩

下 一個撚字你就會鬧人？
咁喺街人地講個撚字你係咪去打鳩佢？？
中間夾個粗口咁常見都可以屌柒人

呢單告個男唔告女就知女權過大嘅問題係華人地區好嚴重

你好有禮貌？？我講一隻字你俾返4隻字我呀？
多撚謝你喎

係阿 屌你老母 唔加個撚字唔識講野阿

你字都未識打啦仲屌柒人 口臭到
比你老母啊 俾呀on9

點解告性侵
當男人好恰啲

有無諗過13歲就要湊住個B所產生嘅問題

樓上兩件小學雞同學?

暑假學識講粗口咪上黎連登威下

明明係報紙佬錯
樓主幫手兜乜撚

兜左乜野

內文明明講咗老豆帶個女去報警
佢老豆想告人性侵
告係一件事
判係另一件事
我係佢老豆，個女比個留級小學雞搞
就算我攞刀斬佢，全個連登無人會話我唔啱

我老母既年代
小六 中一大肚係有 不過一般會叫結婚了事
太細註唔到冊咪兩家人擺酒

初中一
首先新聞女主角既重點係13歲
唔理佢讀中幾啦
咁記者用中一又好初中都好
但用初一確實奇怪
明就一定明
但咁簡寫法係連登只會俾人屌

一定係啦 講下新聞用字都小學雞

ママは小学4年生

咁都要睇基因嘅，醒就唔會搞大肚喇

我小六都係上堂打丁仲要比老師捉

古代15,16歲就結婚生仔啦！而家早兩年之嘛

古代咪又係13 14歲就扑野生仔 差唔多啦

待丁大不至

點解要拉個男仔 女人唔可以主動？

古代茹毛飲血添啦 咁你又煮熟啲生肉先食

我都小三小四開始識打丁啦
13，14歲扑野都唔奇

我細個射好遠 起碼3，4米

Mrs liu 二世

喺香港咁耐都冇聽過有人講初一
唔知以為新年
到底係咪蝗語黎
如果咁，中四係叫高一
但香港都冇分初中、高中，咁叫好奇怪

澳9

台灣就國中高中 各處鄉村各處例 又唔洗下下要人跟哂連登仔標準

幾好，印度果啲12碎就生仔，邊有得計，你地獅子老虎唔通又要18碎先屌得西咩

依家班中學生一早周街打茄輪 又上下其手啦
你話冇扑我就唔撚信

兒登係咁

幾多歲湊住個B 都會產生好多問題

但遲戀遲婚，最終變不婚
同埋遲戀更多問題
個仔大左，你變老野
社會出生率更底

寧願沒擁抱共你可到老

根本雙方年齡相差唔遠就唔應該告
我覺得衰11應該只係保護細路女避免受到成年人誘騙
呢d case隨時係女方想同男方扑野
女方甚至可能比男方的心智更成熟
如果咁都告男方的話
真係好唔公平

咁咪取翻個中庸之道

初哥哥

其實生理上12歲可以生bb
心理上
有些十歲可以好成熟
有些四十歲都幼稚

教育最好
硬性法律阻止其實太 overprotective